lenovo Y720 vs Acer helios 300

邊部好d

你會用支那野 ?
澳洲金融時報2013年7月報導，澳大利亞、美國、英國、加拿大、紐西蘭等五國家情報機構禁用聯想電腦，因有大量實驗室測試顯示，聯想電腦硬盤設有「後門」、晶片有硬體漏洞。英、澳兩國情報機構指出，聯想電路的惡意修改，超越一般典型漏洞，可被他人在無用戶個人信息授權情況下遠端操作。聯想則發表聲明，指對禁令一事不知情。此外，基於安全擔憂，美國國務院2006年決定不在機密網絡使用1.6萬台聯想電腦

美聯社2015年2月報導指出「安全大漏洞」，聯想產品的預載軟體為以色列開發的快魚軟體（Superfish）不僅持續彈出廣告、還有助駭客竊取用戶隱私資訊；該軟體還可自行簽發安全憑證，讓使用者「把有問題的網站誤認為安全」。

Acer囉咁 仲平

呢部啦
9999加條8gb ram

買lenovo啦
之前有人話acer有hao123會搞柒你

呢部都唔錯喎巴打

媽呀好亂呀

acer 啦
amazon買1050美金

係 見到好吸引

幫個fd買左 開心使用中
缺點
1. mon 色域唔夠 紅色有D橙
2. 日頭太光個mon會有少少唔夠光
3. 保養問題

Thz巴打 個mon我唔太介意 不過就係因為個保養問題 依加15 16緊

Dell喇
Lenovo大陸野 都唔講咁多
Acer出名qc差

仲未諗好 下個月先買